P牌仔想出㗎二手車

有兩款睇過下咁，07年嘅cube1.5同埋06年嘅porte1.5
兩個都差唔多錢同埋三保又差唔多，大家覺得我點揀好
又或者大家睇完屌出聲，希望大家推薦下比我

幫手推翻今個星期主線︰
團結！用你一票絕殺保皇黨 !

同問

雖然我知呢個價位買得呢啲車都唔要求高，但係我都唔想太煩要整來整去

九龍灣emax有部Benz c200 大約 168000, all options equipped, AMG

佢揀呢兩架加埋再double都唔洗170k

唔想整就porte

小弟嘅筆直係50k以下

老老柒柒
50k 買到2010年Jazz啦
洗乜買到06 07

樓上明顯係c200車主想放車

留名

想問下06年嘅porte多唔多野要整?
我見28car有啲 04 05 年，會唔會好煩
我淨係想做個快樂小p牌，揸到行到唔壞就得

Toyota有換消耗品嘅話揸得壞算你叻

因為我鍾意四四方方嗰啲盒仔車
不過多謝你推薦，我會去望下

W205?

即係05年嗰啲porte都屌得過?

揸過幾年cube 1.4

其實cube 1.5都好簡單冇乜嘢整...如果係搵架7人版放平後排個尾箱大啲
同埋盡量唔好買1.4...比較容易水滾

當然porte甩手都方便啲同保值啲

車行車理得佢邊代都唔屌

點解

車行最叻係咩？
死人化妝

因為我都追咗唔少post話cube個波箱好易打柴
聽你咁講我都放心少少

預舊錢換避震就得

波箱有分CVT同4AT版...我嗰架4AT所以好易打理

$50K買唔買到BB ZQ?

有friend 揸過porte 這左邊單趟門,行起黎好震

第一部車係Porte，好好，車仔細但空間大，冇乜野整。電趟上落幾方便，因為有car seat，單趟唔影響我。

大概要預幾錢倒?

BB ZQ同1.5都得，係唔係呢兩款都好過cube ?

我都幾鍾意porte，空間似幾大同埋電門
照大家咁講porte好似唔錯

震嘅意思係咩因為佢輕?

買到 渣緊果架2xk 不過一返黎就壞冷氣 整左6k 巴打記住check真d

呢啲位上架check唔check到?
新牌仔乜都唔識

BB ZQ個內籠好似吸引過Cube Z11同Porte
如果Rumion會唔會out budget？太耐冇睇二手價唔知

買大bb la
有型有款
50k 下 應該有

無b柱,影響整架車的穩定性

其實冷氣應該check唔到

我都係新牌 所以奶野

不過除左我唔好彩 買左架冷氣有問題既之外

其他野都幾滿意既 但唔知係咪自己問題 都幾食油下

Qashqai plus 2 都幾好，可諗諗

Rumion我見到最平嗰㗎都50k以上
bb都啱心水嘅，不過bb多唔多野要整?

渣緊mazda3 2010 但中左伏 個發電機有事
加埋整完換哂消耗品55k 左右

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

係咪即係呢架?

大BB=Rumion

如果check唔到都幾濕滯
新牌仔買車真係幾怯，又驚比人搵笨又驚要比好貴大執

因為我見到bb有兩款

多野整。我見d人整足都幾年😂

呢架bb 黎
如果 cube 同bb 簡
Bb會好d 一黎方d 同內籠大d

你貼嗰架係BB ZX...BB ZQ上一代
Rumion個款就跟BB ZX所以通常叫大BB

咁大鑊
會唔會執執下仲貴過㗎車

你應該睇左 bb 同 bb zq

我仲以為bb ZQ好細
望落好細

Rumion同bb個價爭好遠

唔出奇
渣渣下 覺得隻色唔夠靚 又要換下
渣多多渣 覺得 條鈴 唔夠型 又環換
整下整下 都好多野整

唔係唔係，我意思係佢會唔會好易壞
我要求好低，行到走到有冷氣就得

你見咁多人渣緊 bb
好襟渣
豐田 同 本田 出名有不壞之身

冷氣好難check 成個冷氣系統有一部分係個錶台入邊 上架唔會驗到 基本上試車果陣冷氣凍就無咩check到 當然上架驗一定比就咁自己睇會知道多d😂

有平有貴

平既幾千 貴既萬幾

唔該晒ching
咁我上28car做下功課先～
如果07嘅bb買唔買得過

買得過
但你要 約出黎試下車

有架2010 bb zq想放，樓主有興趣留個tg

召喚活狗

我都係新牌 想出第一架車 但又冇乜朋友識車 約車主出黎都唔知點睇好 上架又冇熟車房

我都係

我都係新牌 有架想放 有興趣既加我

我都係啦
如果叫個賣家搵相熟車房好多時都比人呃
買車好難

好似好多程序要做

仲要運輸處淨係開一至五 搞過戶個d又要請假 好煩諗緊golf GT/118i

咩車來的

首先要搵車位，又要約個賣家睇車，又唔知係唔係一定要上架check
如果唔上架就咁過户得唔得
買架3,4萬嘅腳車廢時搞咁多野

sor 打漏左 05年jazz

around幾錢 唔識價

邊度有得出現代genesis

add 我傾

都有興趣 睇睇

tg